Label distributions for train, dev and test

train: {'PERSON': 632, 'GPE': 458, 'ORGANIZATION': 363, 'PERCENT': 304, 'MONEY': 268, 'DATE': 265, 'QUANTITY': 243, 'LOCATION': 238, 'WORK OF ART': 236, 'NORP': 196, 'PRODUCT': 176, 'EVENT': 170, 'FACILITY': 169, 'LANGUAGE': 135, 'CARDINAL': 107, 'TIME': 95, 'LAW': 93, 'ORDINAL': 77}
dev: {'PERSON': 80, 'GPE': 63, 'PERCENT': 45, 'ORGANIZATION': 42, 'WORK OF ART': 36, 'QUANTITY': 34, 'MONEY': 33, 'LOCATION': 30, 'PRODUCT': 29, 'FACILITY': 26, 'NORP': 25, 'DATE': 24, 'EVENT': 24, 'LANGUAGE': 16, 'TIME': 15, 'ORDINAL': 12, 'CARDINAL': 10, 'LAW': 9}
test: {'PERSON': 84, 'ORGANIZATION': 61, 'GPE': 52, 'MONEY': 38, 'DATE': 38, 'WORK OF ART': 37, 'NORP': 30, 'PERCENT': 29, 'QUANTITY': 29, 'EVENT': 27, 'PRODUCT': 23, 'LOCATION': 21, 'CARDINAL': 21, 'LANGUAGE': 20, 'FACILITY': 20, 'TIME': 10, 'ORDINAL': 10, 'LAW': 7}
